{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428077120/busan-songjeong-go-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698926148420&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052866&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316228224&selectedRatePlan=385625666&expediaPropertyId=75846160&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 GO"
    },
    "text": "釜山松亭GO\\n\n大韓民国釜山広域市Busan釜山広域市海雲台区松亭中央路39番キル2-18\\n\n釜山松亭GOは車で15分以内の距離に新世界センタムシティ、海雲台海水浴場があります。 こちらでは無料WiFiとセルフ駐車サービスを提供しております。 松亭海辺までは0.9km、広安里海水浴場までは9.9km離れています。 Songjeong Stationは徒歩11分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのに便利です。 ホテルは計45の客室で構成されており、チェックインは21:00から可能で、最低チェックインは満21歳です。 チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は、旅行する前に確認する必要があります。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。 駐車は施設内にあるセルフ駐車場を無料でご利用いただけます。 指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山松亭GOはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山松亭GOは大韓民国釜山広域市海雲台区松亭中央路39番キル2-18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭GOの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "釜山松亭GOの近くには新世界センタムシティや海雲台海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭GOでは何が提供されますか？",
            "answer": "釜山松亭GOでは無料WiFiとセルフ駐車サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭GOから松亭海辺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山松亭GOから松亭海辺までの距離は0.9kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭GOから広安里海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山松亭GOから広安里海水浴場までの距離は9.9kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭GOから最寄りの駅はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "釜山松亭GOから最寄りの駅、Songjeong Stationまでは徒歩11分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭GOのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山松亭GOのチェックイン時間は21:00からです。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭GOのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山松亭GOのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭GOでのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "釜山松亭GOでのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭GOではペットを同伴できますか？",
            "answer": "釜山松亭GOではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭GOでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "釜山松亭GOでは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭GOでは駐車場はありますか？",
            "answer": "釜山松亭GOでは施設内にあるセルフ駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭GOには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "釜山松亭GOには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 557
    }
}